牛市之今朝淡友賺左錢，但輸左尊嚴

跌得少少，當我地乞衣牙

市底強

跌佐咁少，寧願要尊嚴都唔賣

剩1/3倉 就黎有一棍

尊嚴比錢重要牙

記住唔好走
收到風一陣轉燈

無謂同錢作對

咁無信念，點上天堂
罰你將全部利潤捐左佢

29000 -1左
28900平左
而家又跌多50,想喊了

200點都冇 轉頭又比人夾

股joy呀清

Tump表示要連任要造市

向著明燈前進的人

跟隨牛兄成為真正勇士

堅持信念 寧保尊嚴 不做乞衣